#+TITLE: Money2

Cher bloggueurs,

Je vais vous parler de l'argent de poche et mes opinions.

J'ai un compte bancaire à la même banque que mes parents et ils peuvent me donner l'argent chaque mois. J'ai l'argent de poche, mais si j'ai des résultats formidables, mes parents me donnent plus argent.

Si les enfants ont de l'argent ils vont comprendre combien les choses coûtent, et c'est plus facile pour les parents d'être plus juste aux enfants. En plus c'est bien savoir comment garder l'argent.
